facebook登陸要手機號碼驗證，但我換左電話號碼，可以點算。。？

facebook登陸冇啦啦要我手機號碼驗證，但我又換左電話號碼，攞唔反個驗證碼！而家我個fb好似比被停用咁，我朋友完成後搜尋唔到我，請問可以點算？

以下係我嘗試過嘅方法:

1. Sd Email比facebook，但sd左幾日都冇反應！

2.問台攞反個電話號碼，但台話個號碼係公海仲未比反佢地。

3.而家上連登問

唔知上fb個北角總部問得唔得呢

我真係好需要返呢個帳號，有冇人可以幫幫我😭😭

無架啦,之前比人hack左連電話都轉埋
成個ac玩完